La arquitectura del app se te deja a tu eleccion, puedes usar el patron de diseño que mas creas conveniente

El app puede estar en Java, Kotlin o Flutter. 

El app debera contener al menos las siguientes funciones:

* Manejo de permisos
* Mostrar en pantalla las cordenadas geograficas
* Consumo de APIs, sera usando este API https://reqres.in/
* Del api deberas consumir almenos el login, un get y un post
* Recibir Notificaciones push (desde el firebase console esta bien)
* Creacion de un keypair y gaurdardo en el android key store
* Utilizar la autenticacion biometrica para usar el key
* Firmar una cadena con el private key


Puedes hacer cualquier pregunta para resolver tus dudas, las preguntas que hagas no se tomaran en contra de tu evaluacion


Exito!




